冇錢冇學歷 想去外國長住 有咩方法？

冇錢投資做生意
冇錢過去讀書
冇學歷搞到技術移民
仲有冇其他方法 ？

結婚

早啲瞓

參考移民左去泰國既朗朗

my son

做通渠佬

買張單程機票，去果邊做乞衣

美帝果班唐人街黑工

尋求政治庇護

女人好易姐 同個有身份既男結婚

男人就無

擦首抽

比人周到會點 ？

Be s soldier

你無身份，買唔到車、開唔到戶口、無卡
屋可能都有人肯租俾你嘅，買就無可能
唔洗搭飛機 、睇醫生，一世偷偷摸摸
中國人黑工可以申請政治庇護
香港人無咁嘅機會